「炒股撚」有無發現由四月到依家，你鳩買一隻美股都會賺錢

當你覺得係，而準備大手入市既時候，麻煩提一提我，我放晒手頭上d 貨俾你哋

係

我準備好啦！

放貨比我 我想接火棒 飛刀 乜乜77

係
由一月到而家買股同金
有成40%+

係，準備好大手入市

係，玩square同carvana賺咗兩倍

有幾隻賺左一賠

3月開始買 贏左3成 但本少贏得唔多

我蝕唔好炒期權孖展就唔會輸

我買左PK 輸到PK

玩期權輸過十幾萬，驚驚

巴打堅，㨂一隻倍升股都難，仲要幾隻

BTW, 邊幾隻

買左瑞幸會點

賺左一開頭彈果下，之後近呢個月都只係反反覆覆妹下妹下

隻金山雲唔知音樂椅幾時停

擺左一個月升左1成 依家回翻啲又再入又賺5%

咁離地既隔離post仲個個呻輸錢

有無發現由低位到依家
你鳩買一隻股都會賺錢

原來我活係平行時空

巴打用咩方法選股，透露小小

美股基本上只追強勢股，你整個52週新高list，sort out 公司上市超過3年，公司市值屬於中間或者大就好夠，買入後只向上唔向下溝，跌超過15% 止蝕，渣夠20隻股票，夠你搵食

勁呀

呢d垃圾都買
識買硬係入zm

覺...

但係又買咗tvix, 結果打過和.... dls

Sosad

四月前輸乾輸淨重有本?

四月後先開始做新手玩股票就係 跌到溶斷嗰陣大把人輸到仆街

你試下低位買LK

唔計

我買左JPMorgan 仲蝕緊15%

無禁快彈上
坐陣啦巴打

我隻oxy

咁點決定止賺位？

我買左AT&T, 仲蝕緊

咁易俾你估到仲叫股災?

我有一隻冇賺過錢

有啲本身已經炒起晒
仲追唔追得落
好似TWLO

Oxy

uso
uco
連登大熱 輸到仆街

本身set 止蝕位15% ，隻股票如果升10% ，止蝕位上移10% ，咁你max loss 就只會5% ，當然極為看好股票，可以唔set止蝕止賺，用你成個盤既錢去控制注碼，所以點解15-20隻股票重要性，你揀中一隻已經夠cover幾次輸，當然你預15% 輸，止賺要用30% 最基本，簡單數學黎

3175嬲得滯轉會VDE
追返輸果d之餘仲要賺到仆街

買咗瑞幸咖啡已經食屎

四個字
「追蹤止蝕」

VOO

買spce 夠你買首期

aapl

去到美股仲買支那股
死不足惜

呢樣真

隻金山雲係kc?
上星期五完全買唔到

低位買QQQ都贏3成 邊有得輸

兒登出名平行時空

買sqqq點算

係連燈見到呢啲post證明嚟爆煲不遠了

油股都有分生產 提煉
仲有jumia唔係油股

真，上個月先開倉求其Long Call都贏咗2倍幾

TTD呀？定係PDD
TTD好野黎

學到野

巴打睇得咁透，仲唔成份身家沽爆佢

做趨勢算，估邊嘅話好多時你輸到pk嗰市仲會升緊

準備升到下年年頭又跌

Jmia 要注意慢慢走 成交太細
我之前賣四千股都賣到個價跌

通常掛盤由人買上去

基本上saas果堆都賺到笑

感覺會有一場大跌將近

信你，等我做下小小風險管理先

因為連登開始燈美股

想問下師兄你set 15%止蝕位嘅原因係？
同埋你執行止蝕係咪唔到15%都唔走 定覺得佢跌完冇力再上 未到15%就走？
新手想學野

戇鳩先跟連登買